Eason最新慈善演唱會 11/7橫跨日出日落舉行

今日（3/7）「香港現場演出及制作行業協會」舉行發布會，宣布Eason陳奕迅將在7月11日舉行「Live is so much better with Music Eason Chan Charity Concert」慈善音樂會。Eason不但不收酬勞，更邀請眾多音樂界好友一起設計演出內容。

Eason今日以短片形式分享感受，他指：「日出日落便是一天，無論今天怎樣困難，明天太陽還會升起，希望大家有信心、有勇氣，相互扶持共渡難關。」音樂會以「日出日落」為主題，將分為早上6時及黃昏5時兩段時間舉行，並將在「香港演出及制作行業協會」官方平台，及全球各個電視台及網上平台直播。

終於 上次中環把聲靚到

分兩段有啲on9
你話由朝早唱到夜晚就話姐

早上六點 for廢老睇?

單春支持武漢不了

太陽照常升起.jpg

可能知道冇左黃色市場 索性遷就藍絲廢老

唱唔唱六月飛霜？

全球各個電視台及網上平台直播。

最好唱埋主旋律， 斯德哥爾摩情人

出credit時好多都要「填詞：佚名」